委內瑞拉人民：應該為自己挺身而出

香港呢？
廢青 暴徒 亂港

人地俾裝甲車追住撞都會企出嚟

算啦 叫唔醒香港人㗎啦

唔同 香港人仲未去到nothing to lose 嘅地步 大把人有層樓 食得飽著的暖 出嚟暴力抗爭嘅成本遠大於收獲 所以不nn

其實成功咗你就係英雄㗎啦係因為失敗咗個制度冇變你要接受審判咪暴徒囉

啱呀 我一直都講緊呢個point，根本大把香港人都有包袱，去到暴力抗爭係代價太大

唔洗講抗爭
叫香港人don't be evil都難啦
肯請你做ao 即刻馬時亨上身都得呀

true
根本冇得比

反而支那咁窮都一路反抗唔到暴政

如果香港失業率高、冇温飽、
貨幣不斷貶值到委內瑞拉咁，
一樣會發生你以上所講既，
迷信暴力抗爭唔係問題，
但忽略社會發展既不同，
而㚒硬係香港催生暴力革命，
其實係一個笑話

香港而家惡性通脹到1000000%啦咩

中國一直在封建時代

孫中山？

右邊果張真相都係一兩年前影既，佢地都餓左幾耐先暴動

不嬲都話要迫香港人反抗就必須先做個千古罪人

人哋無工翻

香港人:

行幾個月去美國果啲點計

好有哲人王feel

喺香港當有人挺身而出時反而會被示威者阻止

香港高不成低不就